「被港島重力束縛靈魂的香港人類」

Side 1 荃灣
Side 2 沙田
Side 3 屯門
Side 4 大埔
Side 5 元朗
Side 6 上水
Side 7 將軍澳
Side 8 天水圍
Side 9 東涌

~Wikipedia

屯門公王幾時向香港島開戰